事成之日， 我地需要烈士陵園

到時可以接周同學及一眾義士,大家初一十五去獻花， 感謝佢地既付出，同埋令下一代知道守護自由既可貴。

最強黃絲可以幫下手就好

剷起個號完佢

今次一隻狗都冇死過， 同浩園冇關係

義士唔係condom, 所以烈士陵好重要

希望真係有香港重光日既來臨

呢啲日子，希望大家唔會遺忘